汪明荃：「唔想做中國人咪移民去第二度囉」

唔鐘意香港人就唔好做香港人公僕囉

啲cm好好笑
個個移完民話自己好愛國係蝗国人

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

唔想見到香港人唔想做中國人咪移民去第二度囉

唔想比共產黨統治呢?

幾時輪到你講嘢呀八婆

汪明荃港獨.....
唔想做中國人就移民第到
唔想做中國人=要做香港人
移民第到=講緊香港主權係中國手
要成功搶奪香港主權
堂堂正正係香港做香港人

講到有得揀做唔做支那人

據消息人士透露，中國國家副主席習近平的姐姐是加拿大人、弟弟是澳洲人，而女兒即將成為美國人。

荃荃

比錢我 即刻走

唔順超香港人咪返大陸囉

而家咪準備移民，係中共出嚟嘈亂巴閉

先唔評論條老閪

你條五毛收嗲

以後呢啲post開喺cctoy ok
咪搞娛樂台

而家有得移民 中共又百般阻撓

奶共偽人

【肺炎天使】汪 明 荃 小 姐 悉 心 打 扮 攜 帶 兩 大 卷 廁 紙 娛 樂 大 家

貴為平安鐘大使嘅汪明荃小姐衣飾簡約美麗
宛如下凡拯救世人嘅天使般純潔善良

心口掛住雪白無瑕嘅平安鐘與白綿綿嘅紙巾格外匹配

有俊男相伴 阿姐更顯仙露明珠

年齡對阿姐嚟講係一組組能破解嘅密碼

面上歲月痕跡、皺摺、暗啞、色斑都瑕不掩瑜

有人話頸紋就好似樹木嘅年輪般暗示歷史長久

越多越深就代表閱歷豐厚

可幸阿姐靡顏膩理、滴粉搓酥，格外青春

與慈禧般吹彈可破嘅肌膚永遠令人著迷

豐姿綽約

裊裊亭亭

盈盈佇立

多謝支持

貴為人大既阿蛆仍熱心效忠中共，維護香港穩定發展，幫手度掂基本法

仲好關心香港政治添
為咗選出欣賞粵劇嘅特首,
不惜向林鄭投懷送抱

汪阿姐怒插港獨壞分子
苦心勸他們離開香港
勿阻香港繁榮穩定發展
「唔係中國人, 就滾出中國!!!」
「你係中國人 呢度係中國土地 如果你唔想做中國人 咪移民去第二度囉！」

熱愛日本藝妓女文化既汪阿姐斥「支那」乃日本辱華字眼

會考雖僅得6分 阿姐下體獅子山精神：讀多啲書，循序漸進 不聽老人言，吃虧在眼前

阿姐叫學生唔會為一時衝動，以整個香港利益著想

會考得6分既低學歷汪人大在演唱會宣傳真普選

一向尊貴既汪人大竟然冇人讓座...

一生為中共效力, 為人民福祉為依歸嘅阿姐背負住好沉重嘅代價

呀姐咁索都冇畀人劫色, 真係好彩
仲要搞到連fb 都冇得用, 可怒也

【餘音繞樑】汪 明 荃 再 度 挑 戰 容 天 后 高 難 度 名 曲 《明日恩典》

01:33 願以後盛和⤻衰 亦↓容⤻許
01:36 我陪着你↓面↓對↓
01:49 寒季終必回暖uen uen uen uen uen～～～～～

02:08 又華麗轉身

02:19 風光我們已獨佔 （粵曲腔）
02:23 如↓↓我們還怨
02:27 Ama zing⥮ Gra⤴︎⤵︎ce！
宛轉優美得嚟又平伏咗嘅轉音

02:37 Like Me⤴︎e⤴︎eeeeee↑↑↝↝~~ar!

汪式獨特轉音風格再現！！！！高音聲動樑塵，再加以起伏跌宕嘅裝飾轉音，妙！

汪氏非常投入獻唱

02:43 靠人沿途發現
02:46 只需要⟿he 翹(hiu3)

扣人心弦嘅經典汪氏尾音

02:52 幸Fooo～～↑↑.....不⥮⥮變～～～

荃情激盪 再次重溫

Super婆你嬤彈彈波

歎為觀止

天生尤物

楊柳瘦腰

傾倒眾生

誰乳爭峯

高下立見

千嬌百媚

經典重溫